ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （30）

如果有喺某啲地方睇到未播出集數嘅劇透 (包括片同文字)，麻煩最好唔好喺呢度公開，感謝各位巴絲嘅幫忙

劇情簡介：因為老婆離世，阿榮（鄭中基 飾）呢個單親爸爸為咗方便照顧阿仔「暴龍哥」，就決定喺學校附近經營便利店；而佢離世嘅老婆留低咗份保單，就交咗畀芷明 （張可頤 飾）跟進。
(Wiki 補充：「暖男爸爸」阿榮幫過不少人，與身邊的女性結下不解緣，然而他從未放下對亡妻的思念。阿榮與這些女性朋友的關係變得錯綜複雜時，發現自己與芷明之間漸漸建立微妙的默契。)

主題曲 My Only One (完整版可以喺各大音樂平台收聽)

劇集重溫

人物關係圖 From 暖男爸爸 Facebook

劇中角色節錄 From Wiki
鄭中基 >> 林世榮 (阿榮)
張可頤 >> 羅芷明 (Sharon)
賴柏綸（3歲版）; Jasper Ho（5歲版）>> 暴龍哥 (Rex，阿榮同鯨魚個仔)
章尾而 >> 阿E (阿榮間便利店嘅新員工)
陳俞希 >> Bianca (Caca)
文凱玲 >> Ling (小英媽咪)
邵仲衡 >> Roger [全名King Roger (金博雅)，前名甘家豪，芷明前夫，已死]
強尼 >> Lantau (阿榮嘅真。好兄弟，2008年攞咗國際茄輪協會嘅一級榮譽茄輪師證書)
駱振偉 (Thor) >> Ted Lui (投胎界KOL)
李建邦 (Suzuki) >> 阿V (阿榮間便利店嘅員工)
曾贊學 >> Chok (阿E個仆街男朋友，已分手)
沈殷怡 >> Kat (Roger前外遇對象)
李昭南 >> Nami (阿榮鄰居)
岑樂怡 >> Carmen (幼稚園老師)
黃子睿（3歲版）; 葉千浿（5歲版） >> 小英 (Ling個女)
吳國麟 >> 中出 (收數佬)
陳炳銓 >> 阿勇 (Ling前同居男友，小英老竇)

特別演出 From Wiki
余香凝 >> 余超瓊 (鯨魚，阿榮亡妻)
Crisel Consunji (姬素·孔尚治) >> Leah (暴龍哥以前英文老師，幫佢做遊戲治療)
劉江 >> 波哥 (阿榮老竇)
柳俊江 >> Brandon

**（樓豬之選）心痛到喊嘅場面 From 中基 Facebook

呢場戲嘅完整版 From ViuTV YouTube shared by 乜都要等 巴打
**

同場加映 1) 樓豬精選 Lantau 眼淚大爆發 gif一張 by CHOK人 巴打

2) 離地投胎界KOL的貼地對白 by CHOK人 巴打

sponsor cap圖 by mrtn1117 巴打

(其實重有幸福)

3歲暴龍哥 by 奶醬多烘底 絲打（P.S. 聽聞重有幾位絲打都claim緊個B係佢哋本人嘅，所以要爭B請直接搵幾位絲打，留返暴龍哥個爸爸畀樓豬就okay）

（有5歲暴龍哥啲料下個post再update；
真update：兩個暴龍哥現實係真。表兄弟嚟㗎！）

另外經劇組授權嘅IG（其實應該係劇組人員開嘅）可以睇下呢度 shared by 烘哥的大棒棒糖 絲打

同埋Facebook

想問余香凝係咩角色？
- 亡妻。不妨留意下#1唯一嘅黃字，特別演出嗰度

想問有冇講過余香凝 (鯨魚) 係點死？
- 第十二集最尾阿榮有講過係畀車撞死。 Gif圖 by 一兩袖清風一 巴打

想問幾時係回憶？幾時係現在？
- 可以留意下中基嘅衣著打扮：回憶係窄Tee窄牛仔褲，重會有啲飾物；現在永遠係特大Tote bag再加鬆身衫褲
- 亦可以留意下佢嘅髮型：回憶係兩條辮，現在係中分/分界嘅
- 而監製兼導演Peter喺30/10嘅Facebook Live亦提到Lantau 同 Roger 都有用髮型去分回憶同現在：Roger係梳啲頭髮上去就係回憶（回憶喺屋企嗰陣都係梳落嚟，所以隻手會戴咗戒指）梳落嚟就係現在；Lantau 就係相反，梳落嚟係回憶，梳上去係現在
- 回憶完結嘅scene都會變咗黑白
- 經一眾巴絲驗證，多數回憶嘅時候個鏡頭都係震震下嘅

想問最後阿榮會同邊個一齊？
- 繼續睇落去咪知囉

想問飾演xx嘅係邊個？
- 可以去睇下#1嘅角色節錄。裡面冇嘅話，麻煩打開瀏覽器，然後去wiki打「暖男爸爸」就會搵到完整角色列表
- 想要多圖亦可以喺Google輸入嗰位演員嘅名嚟搜尋

想問間便利店係咪真？佢嘅位置喺邊？
- 間便利店係劇組真正租咗個舖位用咗一個星期左右嘅時間去整出嚟嘅
- 至於位置就係喺中環大館附近，奧卑利街嗰邊
- 拍攝地點：（From 暖男爸爸Facebook）

想問劇中嘅樹懶小姐／阿榮個袋／插畫會唔會賣？
- 暖男爸爸劇組人員喺社交平台上有講過會嘅，請繼續留意佢哋Facebook／IG

(會繼續更新，有錯請指正)

附錄

有關暖男爸爸嘅故事靈感來源

有關演員發揮

最近幾集嘅主題總結 By 有鳩之婦 （有鳩絲）

（待續）

好唔想結果阿榮會死

睇呢兩段都喊死

芷明，你失職啊，咁耐先俾阿榮睇

夜晚有野做返到去一個人lei 係被竇睇返今晚果集 男人老狗睇撚到眼濕濕 明明一首無賴以前聽左咁耐 加埋暖爸嘅劇情點解可以變得咁感人催淚
真係好耐冇試過咁晚晚期待9點半準時追一套電視劇
每集都好暖
多謝viutv
多謝戚家基
多謝鄭中基張可頤余香凝仲有一哥一姐
聽日最後一集啦 唉屌

今集個尾

LM得返一集

堅信一蟹死一基鳴
唔會兩個死曬

有賣週邊喇

今晚呀榮真係死
therapy黎架姐嚇我唔到既

應該不死，睇完片有正能量

睇到第三集

大排擋個到

岩岩出番黎?

至撚憎追劇
一有時間就可以睇晒先正

今晚有FB Live
有Ronald 同 maggie

留名等喊

可以live 住一齊吹水好睇好多

芷明幾正
但係靚得黎冇乜想J果個感覺

Updated

想問余香凝係咩角色？
- 亡妻。不妨留意下#1唯一嘅黃字，特別演出嗰度

想問有冇講過余香凝 (鯨魚) 係點死？
- 第十二集最尾阿榮有講過係畀車撞死；(update) 第十九集亦有提及係嚴重交通意外
Gif及cap圖 by 一兩袖清風一 巴打

想問幾時係回憶？幾時係現在？
- 可以留意下中基 (阿榮) 嘅衣著打扮：回憶多數係貼身Tee窄牛仔褲，重會有啲飾物；現在永遠係特大Tote bag再加鬆身衫褲
- 亦可以留意下佢嘅髮型：回憶係兩條辮，現在係中分/分界嘅
- 而監製兼導演Peter喺30/10嘅Facebook Live亦提到Lantau 同 Roger 都有用髮型去分回憶同現在：Roger係梳啲頭髮上去就係回憶（回憶喺屋企嗰陣都係梳落嚟，所以隻手會戴咗戒指）梳落嚟就係現在；Lantau 就係相反，梳落嚟係回憶，梳上去係現在
- 回憶完結嘅scene都會變咗黑白
- 經一眾巴絲驗證，多數回憶嘅時候個鏡頭都係震震下嘅

想問最後阿榮會同邊個一齊？
- 繼續睇落去咪知囉

想問飾演xx嘅係邊個？
- 可以去睇下#1嘅角色節錄。裡面冇嘅話，麻煩打開瀏覽器，然後去wiki打「暖男爸爸」就會搵到完整角色列表
- 想要多圖亦可以喺Google輸入嗰位演員嘅名嚟搜尋

想問間便利店係咪真？佢嘅位置喺邊？
- 間便利店係劇組真正租咗個舖位用咗一個星期左右嘅時間去整出嚟嘅
- 至於位置就係喺中環大館附近，奧卑利街嗰邊
- 拍攝地點：（From 暖男爸爸Facebook）

想問劇中嘅樹懶小姐／阿榮個袋／插畫會唔會賣？
- 暖男爸爸劇組人員喺社交平台上有講過會嘅，請繼續留意佢哋Facebook／IG
- Update：已公佈周邊商品嘅發售詳情，可以去以下星期一樹懶嘅Facebook Post直接查詢

(會繼續更新，有錯請指正)

留名

岩岩先睇到第11集，一姐老豆個情況同我好朋友個老豆一模一樣........

南哥一入黎又新post

咁啱撞正最後嗰幾個留言

係咪真·南哥

Fb live見

上fb page先知有好多番外篇

同意

阿南加油

你有咩感受

咁得㗎啦 芷明留俾我J

南哥個名好霸氣

J蝦條算

李
昭
南
世
界
第
一

其實我入黎留名

慶幸Maggie唔上連登

有阿ling同Ali男友相識經過

Ted條線應該完左？

皮已收

我有個疑問係點解條片兩年後先俾世榮睇

仲有suzuki化妝

唔記得咗？

芷明失職

阿ling 嗰段, 有幕影到「7.1見」

條眉好嬲打

咁急拎俾阿榮睇,唔係想幫佢開心結
係因為自己失職想補鑊

一早應該收

主題曲chill club推介榜可以第一位啦掛

佢係咪傻撚咗

Kathy仔好鍾意食甜筒

應該係公司其他人叫佢錄

今晚星光閃出真愛

我Ju

而家on air訪問緊一姐

一姐

一姐真係勁，好有威嚴

Lin?

電視live 啱啱完喇
今晚大結局，有無人知會唔會有live

完場有live

夢有光圈記載

FB有Live

10:30 ViuTV Facebook live 台前幕後都會出現！睇完結局唔係真正完場㗎

出街果陣好似冇出佢化妝既位
得世一話佢痴線佬

快D同Kathy仔大戰 爭世一

芷明 個頹廢solo真心正
完勝依家cctvb所有女主角
好多冇拍幾年就回塘 佢完全睇唔出

聽聽下又覺得幾襟聽

芷明啲sad戲做得好好
仲自然左

南哥真人真係上連登？

點解大結局先咁強陣容live

有冇人聽緊Eason

有莊惠同漢娜
但睇唔明

好似話11:30出完整版

唔怪得咁短

谷收視

Cut咗都好

大家會記得佢借比牙醫嗰5舊水

似係

見佢ig好似冇提起咁

魚香

本身仲奇怪路人做咩咁既眼神望佢 依家知道哂

Tg group有

呢條線直到曬時間

牙南點睇見到全尼GIF

南哥有tg group咩

自私丁

妒忌呀

你仲有冇收埋我JU嘅fans gp

我Ju係唔會俾你地丁

即刻見到你入谷

推定先

全尼撚黑警果度好撚好笑

頭先仲扮曬野死廢中

我開咗你條link咋

由出嗰日 日日聽

屌你尾果PART 咸能到

仲有15mins 點算

巴打你tg同lihkg一樣名 會唔會太易認

原來你都係入面

我又冇諗過呢個問題
純粹懶得諗名啫

我㩒開嚟睇有咩人咋

準備大結局了

睇完金cfu過黎

描撚好未!!!!!!!!!!!!!!!

準備好!!!

無論結局點都好
呢套已經係我all time favourite嘅viu劇

唉 老豆又食杯面

推

我已經開始唔捨得啦

又有暴龍哥又有juju 仲要有無賴同my only one 好尾機

賴柏綸世界第一

開波

大結局倒數一分鐘！

最後一集了

最後一集

緣來是友情

條撚好味!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

暴龍b

開始啦好唔捨得啊

juju好紅

準備好紙巾未

我愛腩哥

一支公病咗點算好

一枝公病左點算好

全面d

一支公

唔捨得

Viu搵多啲我暴龍B拍劇plz

最後一集屌你老母無歌？

又冇主題曲

最後一集都冇歌

大結局先嚟冇歌

最後了

最後一日無歌

你仲有好多蛋

直接開始

嘩 主題曲都唔播

搞錯啊最後一集都冇歌

live

可能片尾先播掛

又tag歌

暴龍b有好多廣告

珍 煲燶B好QQ

屌 最後一集都冇主題曲

可能最尾有呢

蝸牛 又tag歌?

我老公緊係q

蝸牛 AK Ian

話左唔會死架

鯨魚 蝸牛

像隻蝸～牛

一到22:24分 就要同牙基、芷明、煲燶B講再見了

其實大暴龍都好得意 大家好偏心juju

希望今日播到30分先完啦

屌

又係呢個廢老shot

好冇實感

煲燶b不是白卡佬

老豆你會唔會死㗎

22:30 viu fb仲有live

暴龍哥心地好善良

波哥 認得阿榮未

希望唔會完

其實講呢啲好好戲

最後啦大家

我老公不是白卡佬

好似有芷明同牙基度

有聲嘅

原來係發夢

發夢

希望呢一節可以突破40分完

兩個都係我老公

個葬禮係夢

屌你老味發夢！？！？

夢黎既

好彩夢嚟屌

原來只係發夢

造星3

好彩

原來發夢

病左有我照顧暴龍b
唔會一支公

屌 發夢

好野

個喪禮係發夢嘅

diu
發夢？！

好彩係發夢

之前阿榮發夢咋？

屌出黎

你食屎啦廢中

頂 發夢自己個喪禮

夢

屌你原來發夢

Yeah!!!! 夢黎架

嚇死

屌，扭橋

嚇死 原來係夢

原來喪禮係夢，食左藥先見到？

發夢呀屌

發夢
好老套

我兩個要曬

屌你唔係用發夢黎解呀

發夢點解見唔到suzuki

這十年來做過的事
能令你無悔驕傲嗎

好tvb囉 發夢

佢眼都冇眨

好撚嘢 導演 編劇

擺返好啲刀片先

大台劇本FEEL

睇完鯨魚條片釋懷左

係夢嚟就好了

好那驚

牙基：Who？

屌 發夢？

我原諒你

屌你老母我寧願係治療方法/人生體驗活動

要睇鋪

睇鋪呀都話

發夢
仲以為leah出手

夢？！

琴日個集差一節未追返
局住雙開同步

係咪第一套結局原來係發夢又唔會俾人屌嘅劇

我都鍾意大暴龍多啲
好得意

好彩發夢

那時候你所相信的事
沒有被動搖吧

咁咪高招囉

有吞口水

鬧緊香港人

發夢
好 鬆一口氣
呢d真係有感情唔想sad end

大家唔好開心太早 一日未完場都未安全

其實發夢呢條橋好老土
但呢度好似好多人都好開心

是非不分

死廢老

好撚驚

發夢Suzuki 都係要看舖

可能係睇唔到啫

發夢姐嚇我唔到既

講緊d藍屍廢老

太矮，水平線見唔到

真·廢老

波哥清醒返

波哥係咪認得榮仔了

集體炒車，笑到仆街

喊了

Pk DNA只佔一半

波哥記得返牙基

大方斯文

你咁似你呀媽

shitssss

矮得濟
見唔到

岩岩先返到屋企
假架？

阿榮: 唔使看舖呀

好老豆

只係拍攝手法唔同，喪禮呢樣野係換個角度既cctvb

劉江叔係呢套劇入面有無講過講呢啲?

大台點會撚你成個星期

大暴龍：我唔要做港豬

erp 萬達寶

Wfc

你係個好老竇黎

記得返佢？

幸福廣告

煲燶b高啲定wasabi高啲

對眼原來幾似

波哥係咪都迴光反照埋

幸福傷風素Product shot

食感冒藥當食糖

牙LING有新衫

冤家路窄

阿ling + 小英已經成為間野主人家

一陣個個以為發夢
去到尾變成真就pk

春卷

古有拍一半拖
暖男爸爸有仆一半街

糖味藥

八雞Pinky

艾辛

臭閪春卷

死臭閪春卷又出黎

啲人坐晒係度實睇唔到佢啦
見唔到唔代表冇出席

死雞蓉

仲笑得出

艾辛出現

Carol

頂

最後一集都要見到Carol
仆街

臭閪carol仲要食煙

牙ling真係好好人

開公司 屌你老母呀

斬撚死佢啦仆街

想點

又開新公司害人

下，咁都走得甩

好bitch

呢D臭閪 唔好再理佢

屌
仲番黎

雞容

借屍還魂

仲覺得自己無問題

死八婆

屌新公司又想搵阿ling笨

真係好似

春卷又害人

小英老母呃小英
飲完啖水吞唔落粒藥，痴住咗條脷苦到仆街

春劵

新公司

仲同你合作

你一定係一個好爸爸

仲要開新公司
臭西

即刻call班客圍佢啦

講得好

又係容祖條臭閪

佢鋪左幾集開頭黎引導大家誤會
驚左幾日同話題已經做到個效果

死開啦臭閪
屌你老母

收聲啦八婆

雖然係發夢 但佢淨係一節節咁播個喪禮片段 唔係大台式做哂一連串劇情呃晒觀眾先至話發夢嗰d 我又覺得唔太老套

如果要我識你呢啲人嘅話
我寧願淨係識字好過啦

如果識你嘅話我寧願識字

真係好仆街

大結局都要見到呢條臭閪

一巴車過去啦

又呃呃騙騙條春卷

合作？合你老味啦！返去畀羊生玩春卷啦！

係 我對Juju好好

屌佢老母啦⋯⋯仲傾

同春卷一樣樣

你終於唔屌我

但係佢又講得啱
呢個世界識人好過識字

直頭做返自己

死雞容 收皮啦

仲有面岀黎

大結果就唔好講容艾辛啦diu

Pinky仲乞人憎過阿chok

快D走啦臭閪

雞蓉 演活仆街港女既性格

咁多客洗撚你咩躝啦

係，識人好過識字
不過識著你呢個雞蓉就識幾多字都補唔返

笑又關你事

臭閪

容祖兒

邊撚個同你合眼緣

完全同意

死撚開啦八婆 合眼緣
我想你玩撚完啦

屌，正一死八婆

仲要講醒目女

呢條春卷我食硬

牙ling醒目咗

再低胸啲啦

收檔啦，臭雞

畀支鏹水佢當護膚品啦

同你合作收得皮啦

仲合作？痴線

呀ling

正八婆

識人好過識字
但係唔係識你個死八婆囉

樹懶

奶絲好文采

阿chok都好人過
容祖兒……

其實有到場，不過矮得濟見唔到

你真識食

牙long:我屌你老母啦

你老母呃鳩我咁多集而家話發夢？

好...算

勇者王

恭喜李

串撚到

問埋地址先呀麻
吹雞日日圍佢新鋪啦

Aga

收皮啦Carol

臭西還臭西
Ling之前又真係冇乜自信咁 佢又冇講錯

我真係恭喜你呀.jpg

真係好八婆

大陸踩香港一文不值
香港冇左大陸唔得

成個閪字刻咗上面

呢D屌到應該床上面搶撚含果D女黎

小英

Ling: 收皮啦八婆

現實真係好多呢啲仆街
踩低人抬高自己
我以前有個朋友都係咁對我

Aga都讚好

37

37分

我真係恭喜你

37我屌你咩

食開肥膩野

抵撚死

廣告

成陣八婆徐

點解可以講嘢咁仆街

今集個頭冇咁似
之前gel起仲似

股東即係：春卷、艾辛、雞容

食晒花生？

垃圾！

恭喜你囉

38

屈機

又冇波，又樣衰，艾辛樣

牙LING好野

38分廣告
笑能4

自己丁自己

viutv good job

股東？

37分 新高

會唔會同阿榮整番場扑野戲

2138 2150 2210 2224
套路

咁就一幕

呢條臭閪又幾好戲 可以演活左呢個臭閪既角色

想聽小英唱3am

好想屌到春卷eh都無得eh

楊獸

Stephy老能到

股東正仆街

大結局都係唔爭氣

算大波啦

男排女將好似都出色

世榮同芷明 有冇機會喺埋一齊

發夢on9999999

好配佢個樣

扮有股東

有人生第二次機會
重生左 而家係半個老闆娘

pinky 真係做得好
做到真係好撚仆街

建議你睇鴨王

已經慣左套野入廣告個節奏

冇左你都唔會餓死

我地香港人黎

最重要有雞容樣

我都想

好期待

冇

彩蛋會有我同阿南 牙ling 3p
阿榮係隔離打飛機

不過識著佢慘過唔識人

屌你邊個都大波嘅

鴨王無露

發夢好過呀榮死左得返暴龍哥一個人啦

性冷感Stephy

男排女將Stephy係吸引但係我驚其他人唔得

咁快細細盒

阿ling心諗：

妄想症真係嚴重

師兄好勇下喔，平時食開重口味？

鴨王條仔露鳩型同屎忽

真
又要拍三級又唔肯露

有咩好得過有個單身富婆做契媽

我都係我人生既持份者啦股東

好有以前湯盈盈feel

有仔仔睇

算大啦 將就下

演活自私藍絲

冇RAP依家唔知點END呢

睇返阿Ling 啱啱識黑警個番外篇 ，好正

阿 Ling 大啲嘛

都係靠個樣去演活呢個臭閪既角色

Viu版雞容=層壓式推銷

同鯨魚扑

睇睇下廣告突然播套劇，on99

真 好彩揸過佢對波

CHING GAY能到...

白卡佬

頭先阿榮同佢老豆講既野
就好似以家既年青人同埋屋企裏面嘅廢老一樣
唔想將來自己都好似個廢老一樣自私淨係顧自己

仲大巴大巴車番落閪女人度

王晶

好似熟女強人咁D人都係睇吳家麗

真係想比D掌聲你

無女女睇

ling nam U

驗左無問題
多謝

可惜冇露

暴龍哥生育篇

契媽收養埋我

牙lung同牙南果啲係咩

你隻死獌狗驗腦啦

人間繼續有人

個臭閪d 白鴿眼真係好真實 好襯佢呢d 臭閪

以前個樣好大陣風塵味，又係靠呢套洗底

係有啲cctvb feel 但知佢唔係真死又嬲唔落

想唔想揸 想揸既同你約期

pinky 做今晚有飯開果時幾正

舉例姐 咁袁嘉敏都有露

結果原來係支那無咗香港唔得
買科技野要靠香港
同伊朗做生意又要靠香港
5eyes唔俾面你就話插盲人

不過宜家未播講咩都無用
等星期一

我都覺 自私 盲目

喊位來了

屌得好

想問下之前強尼同阿榮／一姐傾偈個露天位係邊到

我大個咗之後要揸打飛機

個啲好過份

咁細個已經諗買樓

準備喊啦

進進好cute

班細路係到嘈梗係覺得會有句你阿媽個波罩你呀

the one樓上

兩個家長坐埋一齊

驗左無問題

好難食

點解冇人想要小英

阿LING DEEP V

好清楚聽到
十九八七六五四三二一Boom

比清唔好痴線啦

小小個就要諗買樓

我係百變小英

仲揸飛機?
揸Uber咋

大暴龍橋腳

呀ling件deep V tee

呢啲咪小學雞囉
唔通你自己話自己係中國巨龍
人哋五眼就要切咗你嗰條咩

我都想俾牙妹讚好叻

我都聽到

一對父母+一對仔女

伍小清呢

阿ling新衫又係v領

Tg 放題

原來叫Rex

你有腦咩

人地家長坐側面
佢兩個就霸撚咗細佬仔個位

小英：想做歌手 全香港食m記都要被逼聽我嘅歌

喺保良局

文凱玲換咗衫都係低胸

大個做戰鬥暴龍獸

屌你牙英對波夾能到

我大個左之後，我要揸波屌閪

最後個呀伯
好似雜種

牙Rex

獌狗幾時畀人攞去人道毁滅

老豆

咁都要串我

暴龍B

老豆老母收左皮啦

所以先叫暴龍哥

想同老豆一齊

冇曬家長仲點玩家長日

暴龍哥會唔會喊

屌你唔好呀！唔好講I don’t wanna grow up !

阿妹

試左 無事

暴龍哥

大暴龍好得意

後面個啊伯好有殺氣

部隊鍋根本就係難食既野

小朋友好天真

咁部隊鍋真係好難食

遮住哂後面d細路點睇

你話咗今日唔屌我

T rex就係暴龍

Ling呢套真係洗曬底咁
以前好似淨係識賣肉咁
但呢套形象唔同曬

好難食 我大個之後 要煮返比老豆食

衰仔又幾好戲

我唔屌你 你屌我

粗重野等我黎岩
大家唔好同我爭

暴龍哥想喊

Bo Lung Gor

大暴龍勁撚得意

好想喊

仲有唔好掂廁所嘅便便

個衰仔又幾好戲

大過煮返啲屎畀老豆食

終於著新衫

要瘋狂重播呀ling

好溫馨啊啊啊啊

屌你喊位

會死 係喊死了

係咪唔得先

睇哂成套都不敢苟同

老豆應承過我唔會死㗎

好得意

小英個頭頂落個波度

麻煩你兩個啲性生活 唔好係連登討論

係

牙基

佢唔會但係你會

老豆應承過我唔會死

好難食，諗起美女煮廚

哭撚左...

暴龍哥真係好乖

佢有幾套deep v
下下都係呢D tee
好攻心計

喊咗

屌你老母臭閪

衰仔

係咪代表佢有改變

佢唔死 係我哋喊死

佢兩個破壞曬氣氛

件件衫都係差啲差啲就露咁

我都好想同老豆一直一齊

牙基咁都忍到呢下癲

唔會死喊死啦

老頭應承我唔會死架

呢d一烏低身真係肚臍都見到

大過咗要拍暴龍廚房

諗起某八婆雜誌
佢係好少可冇畀八婆雜誌寫衰嘅artist

阿妹不如攬埋一份

已經眼濕濕

我淨係同暴龍b有性生活

個死黑警去咗邊

好想讀返幼稚園

兩個扑野啦

Juju攬住我睇 佢冇喊呀

暴龍哥咁好戲嘅

屌你

珍 明明好感動 點知佢兩個係度傾扑野

王晶淨係識要佢賣肉。

Rex呢個名之前有冇出過，阿妹之前有冇叫過佢名

睇埋條底係咩色

一齊未呀

成套劇啲人都有改變
榮又幫到人
ling 又獨立到
小清又冇咗老豆老母

大定細個pair？

咩好耐冇去 頭先先啱啱去咗

拍續集 暖男爺爺

開餐即係扑野?

大結局字幕使唔使咁大...

去便利店開餐

又中出

有

快d完
中出好悶

頂你個肺又中出

阿ling同阿榮開餐

嚟呀

暴龍哥識玩霸張枱淨係同小英玩

透明

黎啊

阿榮身邊咁多女結局會唔會收成正果

黎丫
好呀

小妖: 大佬好心你兩個唔喺我面前耍花槍啦

認同
呢種仲吸引過之前淨係賣肉

你都係大耳窿wo中出san

邊個同佢扑嘢呀

好耐無响便利店開餐 性暗示

朝朝番學都叫佢Rex

小清真係死老豆

咪你囉

我冇字幕 可以分啲畀我

衝入女廁，狠狠地執返劑先啦

佢除左賣肉仲識條撚咩

小妖

等睇佢大佬畀人拉咗
咁就無事

中出左未？

小妖畀黑驚周咗

咪你囉～

咁老土 大佬比人拉左

係咪中出篤灰

拉左
BBQ啦

呢條線好悶

鍾意咗大耳窿 斯德哥爾摩症候群

今日嘅你好好咩

你今日好好咩?
我識到你 聽日會更好

做SHOW班死黑警

明明就係中出報寸

傻鳩仲未有字幕

中出好失望

咁大個人少啲性幻想啦

咁我地扑野啦

會唔洗還嘅咩？

中出

借完錢報警 fat fat

唔洗還錢

3點就放學

但頭先講咪你lo 好撚sweet

蝦條返嚟啦咁

咁我哋，係咪中出呀？

咪係囉

小學了

佢同白卡佬真係好襯

幾撚驚佢哋咀埋一齊

食野

錢債肉償

仲以為牙榮隔離係暴龍哥

屌你
交代牙尼八婆未

共產黨又點會同你講道理？
可能佢想做返次好人呢
共產黨又點會有好人架？
梁家傑：邊諗到共產黨真係咁衰

點解呢套劇咁多隱喻

乜水

iPad都有啦

波哥

釘蓋

講呢D

暴龍哥冇咗小英點過

波哥死左?

有左波哥個仔？

老豆死咗？？

林x波死左

即係冇死啦

有得食活力午餐
應該好過部隊鍋

波哥走左?

枝龍頭棍

好賤

我同暴龍b先襯

波哥 RIP

到波叔死咗

痴撚線

林x波 rap

咁似利穎怡既

真係迴光返照

林兆波die咗

屌你老母 以為撞鬼

屌又死

佢黎架

屌講呢d

唔係打電話？

Sry 㩒錯腐皮

寧姐好大波

依套野死咗幾多人.......

咪一齊左
可能最後生個何B仔

一陣中六合彩

起碼波哥死得安心先

RIP劉江老師

林兆波

結局就係獨中六合彩頭獎?

臨RAP都買六仔

又鳩up

姐係鯨魚有機會見過呀榮老豆？

迴光返照

六合彩飛
唔會中左掛

會唔會中

波哥
不過好彩佢臨死前都同阿榮講清楚
都叫幫阿榮解開個心結

姑娘又會知道間便利店

點份雜誌？
不過呀ling呢套好性感

係fwd 派彩 因為又死多個

真 想強姦

臨死買六合彩咩料

鯨魚
Roger
波哥

可能一直做戲 等個仔原諒佢認返佢

有咁勁痴呆都買到六合彩

姑娘晚晚揸住波哥枝龍頭棍

沖走左阿爺

直頭一早係鯨魚搵到佢先

佢白卡佬嚟㗎嘛

波哥有冇買保險

4個

想喊

媽咪都係咁

「佢黎架？」

沖走咗阿爺

似係每個number都有意義

當初鯨魚安排波哥入老人院

波哥頂左牙榮個位去死

媽咪沖左落厠所

冇註冊親人，所以都冇打俾阿榮見最後一面

鄭中基嗰下點頭，頂唔順又流眼淚

蝸牛

大暴龍

大暴龍主動攬老豆

點解可以畀佢走到出去狗會

中基

拐杖 = 龍頭棍
六合彩飛 = 海底

仲有幻愛

準備又2節

眼濕濕

我屌你老母臭閪呀
下年搵人同你拜山啦

唔好自責

人渣

又幻愛

鯨魚生前一直有探佢老竇㗎

鯨魚

唔打問號 成句嘢個意思好唔同 sor 誤會咗你

見到老婆又見唔到老豆？

大個仔了

你講好咗唔屌我㗎喎

鯨魚第一次食野

魚香好能正

唔係炒蛋 西蘭花

鯨魚可唔可以係到講句bye
以後唔好再見到我啦牙榮

其實鯨魚係咪唔知自己死左

你地一個二個準備好喊到hihi未

李焯寧嚟

鯨魚真係好好

唔怪得鯨魚要阿榮開store

Leah個女

咁你又屌我

又啪藥

係咪tag ak首歌

唔好又起歌 我會喊死

鬼打咁精神

幻想又加劇咗

真 幻愛爸爸

係咪又要起歌了

點解呀

要講bye bye

呀榮係咪真係會死
唔好呀

鯨魚已經眼濕濕 有戲

大波到仆街 好想強姦到佢懷疑人生

可能Sharon 會嚟搵阿榮, 話波哥臨死買咗fwd保險
受益人係阿榮

喂埋暴龍仔食藥咪可以一齊見老母囉

Oh 有喊了

乖喇

我邊有屌你

一齊喊

最後一次幻愛

同幻愛講再見

佢要返返現實嘞

我間中...

有其他歌

因為佢哋係便利店識

唔通其實係鬼嚟嘅

你做得好好

要走啦

呀榮有芷明同暴龍哥

睇黎個結局交代哂就完

咩歌嚟

竟然係陶喆

大排檔次次都想喊

其他歌

喊撚到仆街

睇到想哭

依家個首咩歌黎

真係禁斷介護

要接受現實了

新歌

屌你
牙基

呢個餘香真係靚到CLS

唔好走呀

多謝你

好好說再見

你好番架啦

睇完條片就走？

牙榮有陰陽眼
余香雞而家要去投胎了

我左眼見到鬼 再見啦老婆

好似係陶喆 好好說再見

我要走啦

要說再見

波哥 老當益壯

次次大排檔都係喊位

我都想係7仔識老婆

名

仲有Nami同Ling

唔好再同我講對唔住
你好番架啦.....

我要走架啦

你好返㗎嘞
我要走嘞⋯⋯

其實係鬼片來

我要走喇

攞左阿榮肉身，鯨魚復活

詭探

鄭中基呢啲咪係演技囉

阿榮隻眼大左

唔要大結局

想睇多啲阿榮同鯨魚

鄭中基啲喊戲真係好得
余香凝都比想像中好戲好多

有冇歌名？

波哥晚年有正看護，無憾

陣母愛同賢妻味

代表佢真係放低了

屌你牙基咸能到

舊歌嚟嘅

陶喆嘅歌

又黎 好撚sad

流曬我啲眼淚啦

老婆d戲其實有d生硬

鯨魚真係要走了

人鬼情未了

唔好走

珍 同CCTVB班垃圾真係天淵之別

屌陶喆嘅好好說再見 真係好識揀歌呀屌

應該係啦
而家對白呼應緊

D戲一般,靠個樣CARRY

我哋好好講再見

唔好

哭𠹌左

真

吊打

投胎了

唔再係對住老婆講「對唔住」

上得神枱啦

要去投胎喇

成班垃圾

到底牙榮依個位攬緊啲乜

喊死人

不要走！鯨魚挽留區

無啦啦做咩告別

老闆娘一陣出黎： 未埋單呀咪撚走呀 白卡大撚哂呀？ 仆街

再見啦

鄭中基啱啱個樣同劉江好似

一時醒唔起個名 係呢首

陶喆寫比佢死鬼老竇㗎

請問巴打咩年紀

現實係咪攬住事頭婆

咪走呀

個廣告係邊

因為大結局

一part埋鄭中基真係爭好遠

想講不要走